香 港 之 光 - 鄭 展 龍

拼勁+實力造就呢球

咁快手

快啲外流，踼多啲波先有經驗

國籍如果係外國一定大把前途

好想佢打得起 做後備埋沒左佢

比外援更外援 龍廿八

留係傑志一定後備

返傑志已經少左好多出場機會

鄭一招

依家agent幫助可以好大，有心搵實有機會

好靚

洛一招招牌招式

留多兩年香港就可以宣布收皮

唔撚洗考dse呀 算啦‘鬼要係香港人

佢已經全職踼波

鄭展龍 > 久保建英

龍！

169

真係有料！
一走左夢想即刻連輸

屌 佢15歲 同大人踢

風20歲

碎你老母

20 碎

好波

已射 thx

好似戴偉浚咁 踢貝利啦

真正運動員，曹星星呢啲刷分狗點有得比。

現場睇佢本身唔敢射 係費蘭度叫佢shoot敢起腳

佢現階段最需要穩定上陣機會 喺夢想踢咗半季已經進步得好快

好彩冇交俾隔黎個隻咩龜國神射手

個鬼佬

心態王 0：1 鄭展龍

This

神奇！

洛賓啊

無工作証
葡國？

好撚感動

仲要係本土年青球員

有佢係度，中場活力好好多

咁係咪贏先？

東方0：1傑志

下季搏下外流啦

本場本土球員仲踢得好過外援 假鬼

黎香港踢假波已經係事實 只不過d鬼仲假

好撚型

is not gay dude

唔好去支那，去日乙啦

２個肥仔

成班毒撚無啦啦除3做咩

唔識日文踢條毛

出返篇怎樣才算嬴柏雷素爾囉